小心聽日有狗扮足球員

3月22日彥霖6個月，尚十流水式悼念行動po ！！去既同我睇哂佢

無諗過香港連悼念都要流水式